最後發達機會 唔上車就無機會啦

TD 也發出限制警告：

We have placed some restrictions on the following securities. These restrictions will not prevent clients from making basic buy and sell transactions. This list is as of January 28, 2021, 4:00PM ET.

AMC, CVM, EXPR, FOSL, GME, NOK, BB, BBBY, FIZZ, GSX, IRBT, NCMI, TR, UONE, VIR, NAK, NAKD, DDS, KOSS

好快到其他券商 自己諗啦

一股可賣34000usd

wt 7 restrictions

買股

呀叔我都中左幾多隻下
雖然隻隻都唔多

推